防閨蜜呢句說話無錯

對你笑笑口
結果用你地common fd嘅ig ac pm屌7我
識咗10年 以為我唔知你嘅獨特用字？
死臭雞

請問佢咩價位有冇聯絡方法？？